電腦個芒有d黑色一舊舊嘅嘢 求高手解救

尋日跌左一下 今日一開就咁樣 點搞

所以咪話依到唔係APPLE台
電腦MON有事都要係到問 唔去硬件台 IDOG又贏

所有apple野都係有問題就拎去apple架啦
仲可以點?
唔好一陣又話拎去整比人換晒d野

係唔係有野壓話佢 or 太耐冇開過

手提好多呢d問題

我果部都遇過 好彩係下次開機又冇左

壓過